屌d韓狗真係好撚陰濕

勇武先真

過去利物浦搵埋隻賤種日本狗痴冠啦